突發!!!旺角有手足俾狗咬!

點解

咩事

需要原因咩

無鳩啦啦 又鳩拉

民權及人權法案簽立，及其他國際國家關注，黑狗象已改變策略，盡量唔會正面衝凸避免放催淚彈! 改用街頭踢竇搜查，搜到一抽鎖匙都照拉湊人數，交左數俾阿爺開心住先，之後唔告或上庭告唔入先算 !

what？？

希望手足無事
要平安

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家